我的貓咪是否蛀牙？ 有圖

今日無意發現 佢另一隻牙係完全白色 絕對唔係污糟 因為捽唔甩 但掂嗰度又冇乜反應 係咪純粹只係牙跡

求各位巴絲幫忙鑒賞

利申: 領養返嚟的 養咗三年 依家三歲半

貓牙會自己甩同生過隻新
但樓豬間唔中可以幫隻貓刷下牙

Sor你依隻係大貓 已經換曬牙了
得閒多刷牙啦

貓蛀牙要人道毀滅
rip

真

未試過 幫佢刷牙 睇嚟有必要了

Thanks